覺唔覺未奶過嚟m閪嘅男人稱唔上真男人

有女嘅話唔介意奶

好似女仔未含過內射完既撚咁

痴撚線

臭的

不嬲屌完D女都會大肚
點會黎M呢

唔會想比條仔奶囉

我奶到雪雪聲

樓豬奶過未

真男人係要奶個黎m, 平胸, tomboy+中出tomboy

重口味

挑戰吓我

小妹未...

OK

樓煮俾人奶過

你俾我奶？

未俾人奶過 最多含過

未奶過自己碌鳩嘅男人稱唔上真男人

最好又肥，皮膚又差又多粒粒

想試 樓豬夠歲數來m未

唔爭在食埋屎呀喂

你屌狗

成個Post有味
頂唔順臭閪
完全扯唔到

接住tomboy 嘅屎, 塞返入tomboy 個口

屌你啊